喺屋企望住閃電聽行雷聲真係好撚正

唔知點解就係覺得好舒服
雨聲都係

一野劈埋嚟

劈撚死你

離心動劈

同好

災難片live咁

傻鳩

勁鍾意個雷打正附近
跟住成間屋震晒
個心都震
好爽